累了 得閒貼下紙仔 投下票 得就得 唔得就算了

遊行 不了
勇武 不了
Tvb 隔一排繼續睇
吉野家m 記繼續食

玩下紙仔 心靈已經治癒了
訴求 不了

收皮啦扮夠怨婦未，你個個POST都係叫春

日日貼下紙仔已經得到心靈解放
唔洗遊行已經得到精神自由

大家係時候一齊散席
等到立法會大選
我地會贏唒d 議席
贏埋功能組別
而家搞抗爭只係浪費力量
到時投張票就自自然然會有雙普選
而家搞咁多野好明顯係破壞緊香港
聰明人就唔好搞咁多野

Be fd ok?